[日本痴線佬ARuFa]因為想成為魔法少女、所以試著製造只屬於我的「使魔」

大家好、我是ARuFa。

雖然有點突然但是有一個問題想問。大家在小時候有過憧憬的職業嗎？

我自己的話、有一段時期曾經想過「要成為魔法少女」。

用可愛的衣服包裹著身體、驅使魔法守護和平的魔法少女。

電視播放「小魔女DoReMi」正好是在我上小學的時期、因此觸發了我對魔法少女的憧憬。

雖然如此、能夠成為魔法少女的只有『被選中的少女』。歲月流逝、變成了離少女最遠的「成年男性」的我如今、放棄了魔法少女的夢想在公司裡工作

但是、我並沒有放棄魔法少女的全部。

對……既然不能成為魔法少女的話……那麼至少……

想要一隻”使魔”！

大家知道嗎？在魔法少女的旁邊、有相當高的機率會浮遊著被稱為「使魔」的小動物

倒不如說、使魔的存在才是令魔法少女足以稱為魔法少女的理由。

就是這樣、今次要製作魔法少女的伙伴使魔、希望令自己變得更接近魔法少女。

(1.不清楚是什麼動物
2.眼睛很大
3.長著羽毛
4.有一些標記)
事不宜遲、製作使魔不可缺少的因素、由我至今看到「使魔的種種」之中裡選出一些。

今次、要製作滿足以上4個條件的使魔。

首先買回來的是、要成為使魔『身體』的毛公仔。

去了玩具反斗城、尋找最像使魔的毛公仔、結果就是這個像中了毒狀態的浣熊。

雖然眼睛很大和毛色很活潑鮮艷是很好、但作為浣熊的感覺還是太強、所以為了滿足今次『不清楚是什麼動物』的條件、

稍為改造了一下這個小型犬用的頸圈、

變得有點像老鼠的耳朵。只是耳朵改變了、就增強了不少不清楚是什麼動物的感覺。

現在就已經變得相當可愛、但今次為了加強角色感……

幫它戴上了王冠。

在「使魔的種種」之中、也有「附著人間界的道具」的類型、這樣的話角色的Good accent就出來了。(sorry,呢到唔係好明up乜鳩 )

而且還有、挪用在橫濱中華街買的「諸葛孔明團扇」製造成羽毛……

最後、用細小的配件裝飾全身的話………

只屬於我的「使魔」完成！

覺得如何？由「使魔的種種」組成、只屬於我的使魔誕生了。

雖然羽毛有點噁心、但也跟可愛的外表成對比、感覺身為角色的個性也昇華了。

順提一帶名字是「太姆太姆」！好好相處吧！

從後面看是這樣。毛茸茸的尾巴。而且從後面看的話羽毛變得更加噁心。

另外只要用釣竿釣起來的話、就能讓它像使魔一樣在空中浮遊。

……來吧、既然已經完成了使魔、接下來就稍為偷窺一下「假如自己成為了魔法少女」的世界吧。

好！ 要成為嚮往的魔法少女了哦！！

魔法少女☆ポプリン的日常

早上好！ 我是ARuFa。26歲的普通公司職員。

雖然是個沒有任何可取之處的我、其實……我有著不能對任何人說的”秘密”―――

呼、不知什麼會議的資料總算趕上了…………唔？

出事啦太姆～～！！出事啦太姆哦～～～！！

什..！ 太姆太姆！！

喂、不是約定好不準來公司的嗎！ 這樣我的秘密不就會暴露了嗎！

因為相當緊急所以沒有辦法太姆！ 在附近的公園、有壞人出現了太姆哦！！

但是、我接下來還有個會議……

別管了快點『變身』吧太姆！！

不可以！要是在公司變身的話我的秘密不就會暴露了嗎！

得啦快鳩D變身啦太姆～～～！！！！！

喂ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー呀！！！！！！！！！！

行了我明白了！！ 真是……沒有你辦法………

閃亮Dress Up！

魔法少女☆ポプリン！

不能對任何人說的”秘密”……那就是、在社會上超人氣的魔法少女、「魔法少女ポプリン」的真正身份、其實就是我！

太好了！ 快點去公園把壞人退治吧太姆！

不、我剛才也說了還有個會議要去、先去那邊吧

……還未好嗎太姆？

對了、這些資料、對公司外的你要保密
對不起太姆

～1小時後～

呼～、把會議的議事錄寫完……好了、終於可以出發了！太姆太姆！

太好了！ 馬上出發吧太姆～～！！

魔法少女、マジかる☆ポプリン出發～～～！！

上吧～～～～～～～！！！！

社會人士真是辛苦太姆

～5分鐘後～

就是這裡太姆！他就是壞人太姆哦！！

……你！ 你是！！

哈哈哈、終於來了。這個公園已經由我來佔據了！

又是你！

那個傢伙在大學為了尋找和自己一樣的宅朋友、在教室的黑板畫了萌圖被人欺凌的時候也在等著有其他宅來找他、結果沒人把他當成一回事所以從大學退學的凶惡人物太姆～！

公園是屬於大家的遊樂場！ 要是有你這種變態存在的話不就會嚇跑大家嗎！

哼……看來只靠談話是沒有辦法解決！

唔？ 那把杖、總感覺有點奇怪！

哈哈哈！ 這是藏著劍的手杖！

嘿～、果然是很宅的武器！

……既然是這樣的話只好使出那個了！

ポプリン☆Stick！！

【ポプリン☆Stick】
魔法少女マジかるポプリン的武器。前端纏有藏著魔法力量的布、就這樣直接毆打敵人來攻擊。

要上了太姆太姆！

來了太姆！！

大家……把力量借給我……

神聖的魔法哦……將森羅萬象的悲傷轉化為瑪那(MANA)、寄宿在我的身上吧！！

哈～～～～～～！！！

ポプリン☆SMASH！！

嗚嘩呀呀呀呀！！！！

威力比想像中還要強～～～～～～～～！！！！

亦因此難受～～～～～～！！！！

就是現在！ 給他最後一擊太姆！！

我知道了！

這樣就……

了結了哦～～～～～～！！

嗚嘩呀呀呀呀！！！

看到了黑色又蓬鬆的東西～～～！！

亦因此喪失戰意了～～～～！！！

所以要回去～～～了

太好了！！ 把惡打倒了太姆～～！

好！ 那就來一下慣例的那個吧！！

ポプリン☆Victory！！

今天也守護了街道的和平真是太好了！

都是多得我的建議太姆！ 想再讚賞我多一點呢太姆！

真是的！ 得意忘形的傢伙！ ………呀

……ポプリン？ 怎麼了太姆？

在這之後、再沒有人看過ポプリン的身影。

但是、一定是在哪裡繼續守護著和平的吧？

一定是這樣、ポプリン……

（完）

上次食紫菜都無呢次咁痴線

做乜撚野

佢返咩工
點解公司比佢咁玩

上司同事痴埋一份

我都想知
定佢自己係老闆

佢真係好痴線

好正!

做乜鳩
Sometime I just don't care

呢個正過紫菜一百倍

追開佢post 佢公司果啲都唔係正常人

應該廣告公司啦

我究竟睇左d乜撚野

有特效

偽娘都玩埋

真係好痴線

最尾好正

佢之前個西瓜汽水po都好痴線，屋企人都同佢癲埋一份

痴撚柒鳩線

忍笑忍得好辛苦

次次都睇到好開心

佢招技個完成度

btw 隻吉祥物好可愛

啲特效好正

邊到可以睇番佢其他文

佢個blog

或者google 都有唔少翻譯

黑色蓬鬆的東西

隻野D羽毛

最尾係咪俾警察當痴線佬捉咗

個西瓜爆開嚇到佢仆低果到笑到收唔到聲

痴撚線

好好睇